{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27644",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 북문로 토마토"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 スタイラー&空気清浄機ルームはデラックス、カップルPC、特等室に限り利用でき、追加料金を支払うとスタイラールームにアップグレードできます。 レンズケースと女性用パンツライナーもご用意しております。 現在は映画館よりはネットフリックスを楽しむのが人気です。 トマトで最新の映画やドラマを鑑賞してください。 追加で寝具類をリクエストする場合は、費用が請求されます。 防疫消毒は定期的に実施されており、1階のスナックバーカフェをご利用いただけます。 バトルグラウンド専用のカップルPCとチャットは無料で提供されます。 すべての客室はWi-Fiを利用でき、ネットカフェより20倍速いシステムが構築されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような部屋でスタイラーと空気清浄機を利用することができますか？",
            "answer": "スタイラー&空気清浄機ルームはデラックス、カップルPC、特等室に限り利用できます。"
        },
        {
            "question": "スタイラー&空気清浄機ルームへのアップグレードには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金を支払うとスタイラールームにアップグレードすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "レンズケースと女性用パンツライナーもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で映画を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、現在はネットフリックスを楽しむのが人気です。トマトで最新の映画やドラマを鑑賞してください。"
        },
        {
            "question": "追加で寝具類をリクエストする場合、費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加で寝具類をリクエストする場合は、費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では防疫消毒が行われていますか？",
            "answer": "はい、防疫消毒は定期的に実施されております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の1階には何がありますか？",
            "answer": "1階にはスナックバーカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンド専用のカップルPCとチャットは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンド専用のカップルPCとチャットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの速度はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設のWi-Fiは、ネットカフェよりも20倍速いシステムが構築されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 492
    }
}